官中停課直播睇李飛 中學生被邀請自願收看

政制及內地事務局於下月16日，在灣仔會展舉辦「香港特別行政區成立二十周年《基本法》研討會」，屬回歸20週年活動之一。《香港01》報道指，部分官立中學當日將取消2節課，集體收看研討會直播；教育局發言人回覆時承認，將配合是次活動，已邀請各辦學團體安排屬下中學師生在校內觀看直播，並鼓勵官立學校作相應安排。

教育局表示，邀請中學生收看直播，是為了增進學生認識「一國兩制」及《基本法》。學校的參與純屬自願性質，有關的實際安排最終由學校決定。
根據「慶祝香港特別行政區成立20周年」網頁資料，《基本法》研討會將在灣仔會展舉辦，活動內容為「邀請專家和嘉賓就20年來香港成功落實《基本法》和「一國兩制」的議題發表意見」，但並沒有列出嘉賓名單。《香港01》報道指，全國人大常委會副秘書長、基本法委員會主任李飛將進行主題演講，行政長官林鄭月娥則會致開幕辭。

我以為係中國新聞

用咩語言直播？

津校會唔會又跟風睇

呢兩年真係聽得最多
咩要學生認識一國兩制同基本法
心諗做乜鳩
你以為港獨真係因為唔了解一國兩制同基本法咩

被邀請自願

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

啱啱相反

愈了解愈知道中共垃圾

就係了解先知道其害

被逼愛國

新一代教課書已經開始洗腦
要學生潛移默化做我黨未來既狗

以為係大陸個邊既荒唐野 原來係香港

痴撚線

搞港獨唔係因為唔知國情
就係因為知道國情先搞港獨啊

討厭你正正因為了解你

被自願收看

多數播都係課室，到時咪影左相當交差，
之後話技術問題播唔到，照常上堂

唔是掛

[突發]五毛曼徹斯特聯被bam

睇李飛講野= 增進學生認識「一國兩制」及《基本法》???????